其實人鏈洗唔洗日日搞呀

本身唔係只想迎合果一個外國活動炸咩？
搞完一次變左日常化咁
有一種唔應該變成咁嘅感覺

其他活動冇咩意見

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

認同搞埋呢個星期可以停停

但的確人鏈有佢作用
中學生人鏈抗爭成本更低
亦都可以向街坊宣傳

我覺得每區搞一兩次就夠
搞太多其實冇晒意義
仲會令到其他活動少人左

細路搞我覺得無問題，成班成年人成日搞人鏈就太過了

各有各做

各有各做，日日搞令人關注係好事

大家目標一致做咩都會支持

姐係我認同人鏈係文宣
係係冇必要搞到咁密
好似係令人覺得只係想岀黎參與呢個活動
個心態係覺得好新奇好有趣
如果真係想文宣其實只要全民舉住張文宣紙行街效果會更好，
人地國家一年一次嘅活動 比我地咁搞法好似唔多好

我只係比個人意見，預咗俾人話分化撚

同一招用得太多次就會變到無可觀性同討論性

今晚7點 IFC 美國國歌 曬支那冷！！

唔關事

各有各做，我有我拖囡囡手，係咪唔抵得？

agger

你揸埋佢對波我都唔會有感覺
我只係對呢個活動嘅性質有意見

我連搞緊咩都唔知，一見有靚女即刻過去拖手

有冇打卡

有毛人意見？

有d中學生未必敢出黎，人鏈呢樣野可以俾佢地出一分力，係好事！

同意

貼文宣可替代人鏈

係

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

推1

推撚

咁你中秋節過得好開心 好有意義
之後會唔會每日都搞中秋呀
同樣道理